碧咸算唔算全球最多人識既人?

碧咸個名真係好入屋 就連d廢老都識佢
如果唔係佢 咁全球最多人識既人又會係邊個呢？

特郎普？

拉登🤔

薩達姆都係

習大大

Justin bieber?

TL?

英女皇？

支那人淨係識貝克漢姆

應該會係政治家同科學家最多人識

好像牛頓,希特拉 果堆

耶穌

前幾年一定係奧巴馬

成吉思汗

講古人你不如講埋 耶穌

成龍

史泰龍？

Queen Elizabeth II

耶so?

Leonardo DiCaprio

可能Chuck Norris仲多人識

神 因為每個國家地區都有

你老母

李小龍